落選區議員可以係屋苑范圍派傳單？

成日朝頭早見到個少數派失敗者
係樓下派傳單 想問佢有無權咁做
同有無方法可以投訴佢？
佢仲要罷住個議員辦事處地址
唔俾新既區議員用

有冇人想打電話問下佢？

推

仆街張琪騰 讓番個辦公室俾公仔啦

Btw啱啱見到公仔喺鯉魚門廣場出面派揮春 手足如果喺附近可以去搵佢同佢講下

者係普通市民派傳單者 冇得限制佢咁做
議員辦事處其實係普通商鋪 業主想租俾邊個都得

但係佢係屋苑入面喎！有無野可以做先

咁如果放宣傳單張入住戶信箱呢
可唔可以投訴佢

推！

報警話佢擾亂公眾秩序得唔得

佢交比管理公司放入信箱呢?

諗到了，報狗話有人係屋苑派文宣